有無人成日俾人話好蠢？

我先

細細個好少少 就算唔識應姨媽姑姐
笑騎騎講多謝同唔好意思
佢哋只係無視下我咁

但到大咗需要講好多嘢
問咗蠢問題或者口誤俾班friend笑勁耐
我先意識到自己真係蠢人哋好多

之後翻過一份part time
返工第一句老細就話請你係因為你夠蠢
簡單講即係擔屎唔偷食

唉 而家回想返做過嘅蠢事都會好唔開心
一見到有人俾人話轉數慢 理解唔到
我都會對號入座幫下佢講說話

其實蠢都無人想㗎
我已經好努力記好啲嘢 錯少啲㗎喇
問問題會喺腦入面rehearsal先
你哋可唔可以話少我一日啊

會唔會你智力真係有啲問題，去check下？

蠢幾好 戴帽可能一世都唔知

蠢撚過隻豬

我
有時用左半年嘅大門密碼都會記錯
聽野要聽兩次先明
岩岩仲睇錯巴士編號差啲上錯
圍下爐

但我讀書嗰啲正常同埋IQ160都唔係特別醒啫(喺一般人眼中)

我話人蠢就多

擔屎唔偷食唔係蠢，話呢樣係蠢嘅只係呢度濫用個蠢字嘅用法姐。擔屎唔偷食係性格態度，同智力有咩關係？

呢度好興回應慢少少就話人蠢，但可能對方只係講少啲嘢或者對話題嘅focus唔同。唔啱講或者要clarify就話人蠢，永遠唔知完來係自己表達能力有問題。

放心我唔會話你蠢！
差啲即係無話你醒就真

“你真係好蠢呀你，比外國勢力洗曬腦“

用利己角度諗 老實同蠢真係無咩分別

所以我真係好唔鍾意個班係要覺得自己高人一等嘅人

問咗蠢問題或者口誤俾班friend笑勁耐

我覺得幾好呀 起碼自己有啲用..
利申同你一樣

你意思俾人笑下放鬆下？我都係咁安慰自己

人大左就唔fc人地講你乜

係咪人哋講笑抽下你水同你玩咋
我都覺得我ex好蠢 同佢講嘢佢成日要confirm, double confirm ..... 話佢返工果度d人慣咗係咁喎
又賴我講野唔清楚
有啲野諗下都知 佢就話唔一定 要講清楚先得
我話點解你思考力好似好弱咁？已經無話佢蠢
但佢話佢只係平庸

其實未必真係好蠢
但frd底係咁架啦
我就不嬲蠢得好有用
自我感覺良好既

唔通個個都要似wiki咁咩

以為自己開post

首先要有女

可能係因為唔需要知佢叫咩名都可以落到車
唔需要記所以冇記 掛？

呢啲係價值觀嘅分別，但啲人見人哋同自己唔同就濫用醒同蠢去評論講真佢哋都唔“醒”得去邊啦。

學你話齋呢啲只係唔同人有唔同性格同對事態度，就係呢啲懶係嘢嘅人咁樣comment其他人令到群體入面啲價值觀越嚟越單一。

姐係有幾蠢？
純粹自嘲？
你就咁講好似都正正常常

你份人平時係咪無乜所講？

曾經有個friend都係好撚蠢 成日講嘢都九唔搭八 get唔到笑點 解釋10次八次都仲係唔明 仲要覺得自己係醒目呢下先有問題
對住佢真係好燥底

我係呢種有時load好耐啲gag 不過自知蠢

唔係自嘲
簡單講就係無記性 無notes會死得
表達同理解能力好弱
人地提我先諗到要點做
個腦好似裝草

係咪無乜野講？

我係真係認唔到自己要幾時叫有落
然後去到自己屋企樓下先知道大禍
拿拿林叫有落 諗住下個站行過去啦
點知.........
司機聽唔到
我心急左最後其他乘客幫我叫
但已經過左兩個站

平時同朋友講野
我會嘈到佢地叫我收聲

俾樓主話傻
我某程度上都好叻下

認到就唔洗做路痴
新識既朋友搵我帶路
我永遠伏到佢地以後唔敢再信我

你好得意 我反而認路幾好
其實諗諗下有呢種fd真係好搞笑
我都有路癡fd 佢指東 即係西啱 準過指南針

得意同蠢其實係一線之差
鍾意咪得意
唔鍾意咪豬頭丙
但好幸運我身邊人都好包容我呢個智障
當我一面迷茫時已經知我咩料 唔洗我去決定

我都有路痴Frd
最後大家行到發現我地黎黎去去都係同一地方兜緊圈
(兜左起碼2個鐘。。。

狗公最鍾意讚女仔蠢/傻豬/傻妹/傻西瓜
樓主一定好靚女好cute好摟屌

蠢人其實好幸福

利申：聰明人
成日同朋友傾唔到計
多數係人地問 我答
成日見到見到朋友做啲67野
開口又死 唔開口又死
成日都有人搵我解決問題
也因為見到其他人見唔到既野
比人話淨係識捉錯處，唔識欣賞

我有唔少你呢類朋友
所以我係咁多個入面最蠢咁滯
佢地把口雖然話你 但內心會好感激你
輕輕remind同埋唔好笑我地蠢其實會接受到

最尾果項都係我學緊既野
試過語氣太輕 條友當我講廢話
試過語氣太重 罵喊人地

語氣其實好難拿捏又要firm又要friendly 我暫時只係做到後面

有時唔出聲會有D柒頭覺得你咩都唔知好蠢咁,當你同佢做同一樣野佢發現自己畀你屌打左個驚嚇樣好撚過癮

你覺得自己蠢 其實已經唔蠢

可能我生得唔高
講野唔夠米8果啲咁有權威

係就好

睇多左個1字 你不如驗埋眼

sorry我睇錯以為你話自己百六智商驗眼驗智商預埋我